Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту
Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?
Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?




Метод об'єкту це функція яка знаходиться в об'єкті 


Тип данних у властивості може бути будь-який:число, рядок, булеве значення, null, undefined, BigInt.


Посилальний тип даних говорить про те що информація об'єкта лежить десь там... сама змінна є лінком до них,
і з допомогою змінноі ми працюемо з даними цього обєкту.